[World Englishes]點睇American English?

今日上字典網睇judgment同judgement既分別
好多英國人覺得webster破壞哂"proper English"
又有人話英國人唔需要咁屌哂鬼 language本身就係ever changing
大家點睇 我自己覺得好多美式串法都好柒 成日整走哂啲響音

某程度上好多時殖民地英語都有 colonial lag 的出現
而美式串法的 reform 講緊已經幾百年已經成為 standard....

如果你係語言學者就會認為語言無分高低
無所謂的 proper 只不過係唔同地方所用的有所唔同而已

其實淨係judgment呢個字都已經有500幾字歷史了

咁點睇英國人成日覺得佢地先係用緊proper English??

我都係親英式英文的...GSTQ.
不過我一直都覺得你有你講我有我講而已...